有圖!! 女仔A定B(世紀大難題)

小弟最近遇到感情煩惱 希望各位比小小意見多謝
小弟今年25 屋企叫做小康 樣子身高都正常 有試過比女仔倒追
依排因為公司活動而識咗女仔A同B
女仔A幾靚女 23歲 高高白白 腳長 性格算係活潑可愛多 但有小小爛口同串 同埋有小小大洗 深黃 傾起計上來幾岩key 據情報得悉現階段冇追求者 附上示意圖 85%似

女仔B就19歲 小青新系 細細粒幾得意 個性比較文靜把聲好似小妹妹令人想保護 試過整蠱佢嚇佢真係驚 好可愛 亦係深黃 但係佢比較摺 鍾意留係屋企 極少出街 怕一齊後會唔夾小弟較為outgoing 以下為示意圖

小弟唔想對兩個女仔同時出手 各位大神會點做決定

正評 女仔A
負評 女仔B

小朋友先會選擇

連登仔標準答案，邊個大波啲揀邊個

無錯 兩個我都唔要

135 A
236 B
星期日 休息

介紹b俾我
我幫你訓練成真正嘅女人

樣子身高都正常...
應該post 自己既身高同樣
再等一眾連登巴絲幫你物色相應既女仔

A睇落好砌啲

大6樣

b極少出街 咁咪返屋企就陪b
出街就陪a

老虎蟹都A

揀大波
無波者要不得

上面圖 兩件大陸妹樣

爛口不了

A

支那款

中意邊個咪邊個囉

A應該係性愛戰士 可以享受
B應該係新手上路 可以調教

A張圖個位女仔係深黃絲打 香港人 有佢IG

你覺得有得揀？
毒撚就唔好FF咁多啦

A係大癲大肺
B就聲音甜美
但d兄弟話A同我襯d

兩個都係本土

兩個都各有可取之處

識貨巴打

好仔A有主動whatsapp我

講咩種

香港人

求ig

大陸老母生

女仔B真人有166-168喎

你都寫出來
爛口串定比較摺
自己接受到邊個咪邊個

肯定香港人黎幫黃ig shop做model

你兩個都唔鍾意

咁你係咪先00後

2個都大陸妹

相呢冇chats?

揀女朋友都要人幫你揀 你bb仔？

求第一個ig

笑了
A 有仔的
經常出入酒店
樓主早點睡

示意圖

樓主邊行

A有白滑長腿，唔係仲要揀？

又玩自貼?

圖a係拜金妹
同埋有仔
別ff

星期3可以3p

你同A一齊 可以喺你親戚同朋友面前炫耀

星期四呢？

中場小休

why not both

講到自己實溝到晒咁

咁你再分別約佢地出去玩囉

2個都唔啱你
2個都交曬比我

石頭日

學下poki咁，屌咗先

唔好FF太多

搵到a個ig啦

全場唯一真正答案
真係中意唔會有呢個post
我諗最多只係有好感

揀鍾意啲嗰個囉 有乜好問

好似鍾意A多小小

只係參考圖 太似

"細細粒幾得意” 係defect黎
呢隻attribute唔應該追捧

正解 細細粒係壞基因 下一代變更細粒 做乜春 嫌香港人唔夠矮細？

19歲咁細個，好麻煩，大波啲果個啦

屌你老母揀女都要上連登問
連登標準答案
why not both

高瘦腿長都要諗
要小朋友做乜撚，梗係要年紀大D

根本男人做爛市
高瘦大波當然最好

但咸濕既搞到通殺，分分鐘米五都無0波都好有market咁
換算男人單位，得米五瘦弱，鬼有人要

B留畀我

星期四都休息

咁就要睇邊個阿姨可以令我唔洗努力啦

邊個處咪揀邊個

你張圖好正
我全部要哂

A係女友
B係老婆

完

先食B再食A

一定係A 揀B你好快會覺得悶
A呢d性格拍拖先多火花 床上可能有驚喜添

揀既條件得咁外在
兩個都食，食完都唔荒玩得耐

講到你有得揀咁

言詞中巴打已選左A，仲整乜鬼選擇A同B
大個仔成熟點吧

人地一樣揀緊你

係咪想要樓主多d?

b可掛鼓

Ａ

傻閪你祖先係蒙古人都唔知啦

星期三。。。3P

b啦
a留俾我

好砌啲嗰個就做SP
冇咁好嗰個就做女朋友

其實樓主最後係Hi 女學霸嗰條仔咁大啦唔好咁多ff啦

3p完抖一日回氣

AGREE

揀就我揀 屌記你屌

Private 左 又搞串左party?

屌你地個個都食到好野，我自己打飛機

認真你25揀23就啱數

同時出手，先到先得

分散投資，你唔好預人哋一定受溝

介紹A比我.

兩個都唔會要你

有圖

A有波
所以A

邊個性格好簡邊個，

唔好囉苦黎辛

A啦洗乜諗 拜登咩你

就憑呢個post我對連登仔好撚失望

Why

睇示意圖嘅話就兩個都要
如果真人嘅話兩個都唔要
樓主咁嘅質素啲女都唔會靚得去邊

P圖都吹奏 有冇咁餓

我全部都要
why not both
小朋友先會選擇

深黃多數份人都好極端 不了

緊係揀c 你兄弟啦

唔同時出手, 不過A唔得就轉向B出手
最後2個都追唔到

完

屌 A個IG private左啦
仆你個街

A係咪住荃灣?

A啦 B差好遠溝通唔到
小康又有返工 湊得掂嘅

唔該accept我吖, 啱啱follow咗你

咁都上到熱門

樓主嘅煩惱由頭到尾只在於樣貌同外在性格⋯你只係想要個playmate就唔好搞人哋19歲A0啦

咁B一定係綠茶婊

B咪支那樣一個，樓主你咁樣好唔公平喎
除非真係咁嘅樣

真

搞撚掂

用乜撚野支那term

係咪 樓主睇得多J圖 幻想左右手係A同B

遠離J圖吧

有無巴打同我一樣
無睇字就揀左

A做Sp
B做未來老婆

A紙紮公仔咁樣

要埋欣怡

又呃正皮

有嫩食嫩啦

得啦威啦

兩個都正
我會揀個後生啲

無樓主示意圖？

大陸字
B好清純唔造作

下次放a係負皮

好多人話我小似mix

a啦。。。b你會悶死
一悶就好難長久

A冇再覆我

幾耐無覆先

聽話就b大波就a

B既身高示意圖

揀A
介紹B俾我

同A多話題 而B就比較似中學生初戀

尋晚到而家

唔好咁多性幻想

B仲有冇覆你？唔要俾我。

會唔會佢睇到e個po所以怕？

有

補充
A同B係識得既 但唔熟

星期三玩完3P
星期四咪休息下囉

約哂兩個去酒店攤牌，話兩個都揀唔到，索性兩個都唔揀
跟住3p

依家啲90後個個都有啲波路

B文靜，點解仲會理你條臭鳩？
死毒L咪ff

我都想

所以我先考慮

收皮啦你 乜春都關連登仔事
係男人都揀大波 唔通要ipad咩
除非你係隱性gay鍾意ipad同腳

考慮乜叉？你巧令仔？

溝女都唔識
要上網問
咁廢
仲點同你開始

兩個女仔外表都正正常常，所以考慮緊要個活潑既定靜既

由細比人話到今日

佢地都唔知 怕咩遮

b text我講話如果夜晚堂食開返就好嚕

無圖？

點知佢哋係深黃？

Pin this

識揀一定係A
又好玩d
年齡又近d 易溝通好多

又得啫

好快傾政治

d兄弟都咁講 已經叫緊呀嫂

兩日A
兩日B
一日雙飛
兩日回血
呢個plan冇撚得輸

連登仔教人揀女真係特別有說服力

想你嬲

拍拖嗰陣
我另一半就係exac7ly係樓主所講既A

結左婚之後
你要有心理準備一世會比佢食住先好.......

不過前題係要你諗住同佢過世

比佢食住巴打何出此言

聽過佢啲威水史

佢地咩種我唔知 但你就一定係賤種

係啊！！正臭雞

B啦 19歲

連登仔妒忌人就話人哋死臭雞 笑大人個口

你唔知頭唔知路就唔好咁多聲氣啦

男仔C

A張圖 正好多 求ig

同A中學同學

印度mix非洲？

捉到圖中主角